搞疫苗護照算唔算歧視?

搞疫苗護照算唔算等同希特拉納粹黨?

疫苗護照=有送死既決心証明

依架乜都係歧視架啦
黑人白人、女人男人、亞裔南亞裔、老人年輕人...
講真，要打疫苗入境唔係啲咩新鮮野啦
去某啲國家要打黃熱病針先入得境啦

又係啱喎